想開個滙豐户口

小弟冇乜錢 但想開個户口出糧 滙豐好似唔洗服務費
到底要開邊種户口?
我長期唔夠5000$

有無巴打知道? Many thanks

而家開綜合戶口冇最低存款額

開唔到 排到下個月月尾

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

明智理財